台灣實驗話打風貼膠紙係無用

一開始用普通玻璃，發現貼膠紙會更弱。
最後用強化玻璃，比普通玻璃強一倍。
大家以後可以慳返d膠紙

台灣呢啲廢物國家都好參考

用鍵盤好過啦